[估國家] 暗戀兄弟的他假冒女同事 拐對方到公廁口交轉運

臺北市一名卅一歲洪姓男子，喜歡上好友阿健（化名），但因對方是異性戀，洪男一直苦無機會，後來他竟一人分飾二角，假冒女同事透過臉書跟阿健互動，還要阿健去找洪男改運，否則「會被第三世界的吃掉」，結果阿健真的上當，十一次跑到公廁或餐廳讓洪男幫他口交「改運」。事後阿健發現事情不對勁趕緊報警，檢方經過偵辦，廿七日以強制性交等罪起訴洪男。

檢方表示，洪姓男子與阿健認識二、三年了，暗戀對方已久，為了能更親近對方，一○八年洪男開始假冒女同事透過臉書跟阿健互動，聊天過程中，洪男以女同事的身分頻頻慫恿阿健去找洪男改運，還警告對方如果不快點改善，可能會被第三世界的吃掉。

阿健聽完「女同事」的恐嚇之後，真的跑去找洪男求救。洪男則趁機宣稱，自己確實能幫忙改運，但必須讓他口交和吞精，這樣才有辦法讓阿健運氣變好。阿健因害怕自己運勢不好，最後真的跑到公廁或餐廳讓洪男幫他口交「改運」。

事後阿健發現事情不對勁，跟家人求助，結果才知道自己被騙了。檢方偵辦時，發現阿健曾多次在臉書向「女同事」抱怨不想跟洪男再有親密接觸了，因此認定洪男已違反對方意願，廿七日以強制性交、強制猥褻等罪起訴洪男。

第11次先知俾人呃

根本很享受

呢個劇情

究竟條仔真係咁單純定勞資糾紛